GME (21) TO THE MARS

GOGOGO

this

破左200

💎🙌🚀🚀🚀

推

唔撚係掛
咁啲29/1 $200 call 會去到咩價錢